genzo哥 屌你老母 咪日日啩住老屈

改歌嚟應該唔需要理據啩